「正視聽」好撚鬼！叫人唔好跳閘個post俾人狂屌但大量正評

呢Post入面大部分手足都屌緊樓主，但係正評竟然多過負評10倍！係10倍！

該post樓主9up 數據係到貶低跳閘效果之餘，仲有d仆街5毛係度笑9跳閘手足。麻煩大家入去負評，用不貼文回覆咪俾佢上熱門

推！個post已經差唔多1400正評

但入去睇根本反對樓主係佔大多數